有無動物台巴打準備移民日本

宜家xianggang咁亂

不如一齊擁抱祖國懷抱吧

至少買毒野方便d

我們中國有什麼不好了

是但啦，買幾層樓放租做經營簽證都得啦

b站和諧左冰菓學運果集，同中二病去愛情酒店果part

走進大灣區 機遇 懷抱祖國

東京灣區可以

我大日本帝國對你黎講只係買毒野方便d?

無錢可以去讀書再揾工

仲有睇演唱會方便d囉- -

搵d朋友集資過去開公司 再請人過去 私下收錢俾個工作簽證佢 一定賺到fat fat

東京同香港d生活咪又係差唔多

唔返工應該ok，起碼唔洗對住d中國人